呼籲全港警察罷工

不解釋太多

宜家最左右到成個抗爭嘅係你地班警察 只要有良知嘅 請你地罷工 咁先係真正幫到市民嘅好警察 咁先冇遺背你地當初嘅誓言

懇求你地做番次人民英雄

狗改不了吃屎

佢地有狗糧就咩都得架啦

駁唔到

咪咁天真啦

混左
好多中國人
點會罷

可能性仲低過取消惡法

警畜

2014年叫到而家
算啦

算鳩數啦屌樓主唔好咁多幻想

香港有大半數人係貪錢，有錢咩都得
入得警隊有邊個係真心服務市民，心照啦

女朋友喺警犬

仍然係有良知嘅警察🙏🏻🙏🏻

多謝佢🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻